288 入唔入貨？大家點睇？

今朝$6個價好吸引，大家點睇！

次次都係差唔多價入, 然後$8放
不過依家難講.

我仲有啲$8.1入嘅未放😭，呢幾日見咁低一於再入啲，但今朝仲低，仲追唔追好，個市好難估

$7.5食咗

👍，
睇好呢只豬肉股，今日又再入多幾手